其實洗乜獅鳥爆缺又打關節咁哂力又難睇

樓下保安講：喵住佢春袋踢落去幾下
爆既一世抬唔起頭做人 老婆見爛袋無賓周自然勾佬3P
唔爆既都夠佢陰影成世 爆血斷手都無咁傷男人尊嚴

好撚有道理

手足點睇

最癲係爆袋嗰種痛係冇辦法舒緩

會休克會死

踢波食一下都夠腳軟暈

踢幾下又慳力又省時be water
絲打唔夠力打關節 咪踢袋

但爆人袋個心理關口極大
因為真係感同身受

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

諗起都痛

好似痛過生仔

女既話呢？

問eason chan

幾號電話

其實女既 平時果款爆頭式踢法都頂唔到幾多野

反而我想知踢春袋係咪真係會休克死

Push

剪個靚髮

當你嬲既時候 你會想大大力踩落去

推到有人錫

會 痛覺過大 神經處理唔到
一到休克就失去意識
會呼吸困難
冇氧上腦

利申鳩up，文科撚

女人打交好鐘意扯頭髮
不如參考吓

其實過唔到心理關口都明，做唔出嘅話可以考慮下剝晒啲衫褲示眾，又冇身體傷口，佢又還唔到手

對住個春袋喵喵喵

一大扎扯未必斷㗎

一下唔得

今晚又放生左個支那佬，又係一路有人嗌夠啦夠啦

其實人地都識避嘅，
而且有咁多人，咪各自爬山

推

真係做唔出 諗下都覺得痛
都係斷手腳算啦

會暈會標冷汗

多口，不過點解唔試下幫佢踩火
殺傷力99999

絲打幫手補刀

踢要就角度 踩落去唔使就角度

重點係唔通記者會度講自己變咗單春咩

11.2 維園

11.24留港投票

最多暈, 不過呢種痛感係會長期深藏
耐唔耐上水果吓先毒

啱
佢喺地下係咁典嚟典去嘅時候其實好難真係踢得中
再者俾人圍毆嘅時候其實多數都係會向內屈曲身體採取保護姿勢
好難錫到春袋
實際落場做真心唔容易

只要三個人 兩個拉開腳
一個助跑拉打kick

又好似又啱喎

唔係咁好喎手足 一講就諗起winter on fire啲狗點dehumanise 抗爭者

好毒

無心理關口 手足被性侵被自殺

爆袋死唔去既
好過爆頭會打死人又俾左膠叫呢樣個樣

屌你叫我打斷佢手腳都ok
爆袋我真係頂唔順

講咁多做乜
有心私了既就唔止咁啦
都私了左個幾月擺明手足太善良

唔好推啊

睇多兩次就習慣（慎入）

點會死，人地夾爆4粒鐘都無死

wa diu

認真唔好
怕我哋做咗對家會用相同方法對付被捕手足

教學

又難睇又冇用，佢一陣就著返衫打死你
你都知一有狗沖埋去救人d巴打就走哂架啦

畫花塊面

佢地依加冇咁做過?

要再進化

睇吓咩人啦，狗同鄉黑必爆
普通藍屍就算啦

你睇早幾個月醫院cctv阿伯個單都咁
手足一定仲慘

大大力錫春袋

狗需要做絕育架

有人肯做已經夠

餵佢食蟲蟲好過啦

錫落去自己都覺得痛

要自救就要錫？

我好撚驚點錯相打錯左條友就咁就一世

爆春袋
做eason

利申：我唔識英文架

消毒酒精同火機要小心，千祈千祈唔好放埋一齊，注意消防安全人人有責

冇袋就冇心理關口

happy corner

試過比個波反彈打中

即刻跪左係地下

唔知依加早洩關唔關比個波打中事

沙紙磨死皮呀
大面積唔入肉既皮膚傷口最痛最難搞

今次輪到落下保安

樓下

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤

對付扮死果D便衣狗應該要咁做啦
踢一下包番生

以後就交比女仔同踢開波嘅手足做喇
男嘅就圍住一圈唔好比人靠近

on9又一個活係平行時空

剃埋堂眉

研究講過係最痛 僅次生仔

why not both

男子遭婦襲下體抓爆睾丸亡
海南發生「爆丸」致死奇案！海口美蘭41歲女子前日因停放電動車問題，和一名42歲李姓男子發生爭執。隨後她竟用手猛抓對方下體不放，直到他暈厥才罷手。李送醫後經過數小時的急救，最後證實因睾丸破裂經搶救無效死亡（圖）。涉案女子已被拘捕。
據目擊者稱，當天上午該名女子到九村小學接孩子，將電動車停在附近一家店舖門口，店主稱她泊車影響他做生意，雙方繼而發生口角。隨後她叫來丈夫和弟弟助陣，雙方開始廝打，衝突越發激烈，過程中她突然用手抓住店主妻弟的下體不放，直到對方暈厥倒地。
「甚麼是『蛋痛』？」事後不少網友討論被抓致睾丸破裂究竟有多痛。網絡流傳指人類可承受45疼痛單位的痛楚，女性生育時要承受57疼痛單位，有如碎了20根骨頭。若男人被痛擊睾丸則有9,000疼痛單位，即同時分娩160個孩子或斷了3,200根骨頭。南海網

呢點講過好多次

認真 新年記住俾樓下保安大利是

手袋絕育 刻不容緩

大家聽到左膠叫夠啦 就踢一吓個春袋

次次打交都爆人袋

踢波試過
成日諗女人m痛係咪呢種感覺
btw，錫袋底先最effective

企唔撚到起身

你同班夠啦左膠講

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

我坐左陣

睇武俠片d人都係打要害，等佢殘廢算唔浪費時間

紅毛泥封...

我覺得爆曬血先好睇

爆蛋

做物理治療都冇用

其實集中打佢個嘴得唔得。牙醫應該最貴

爆缸連針
斷手腳打石膏
爆袋可以點

有無醫護撚解釋下

請踩手掌

踢閪一樣咁痛

以為有真人睇

On9
打關節永遠係最有效

屌你我守龍中蛋啦屌

全部得個講 。。。

新年派大封d利是比依個保安啦

希望有新職業 閹割師

推 春袋關節

下次手足幫手禁住條友等我黎

幫佢出家

手足講緊要X分鐘內解決
你建議人地慢慢除衫遊街

其實斜斜地"long" 起隻手

一腳踩落去已經收皮

揸緊春袋

回想返啲狗點對我地啲手足就衝破到個關口

屌 打拳個陣都試過
痛撚到喺地下典嚟典去
再過多陣 開始無咁痛 但仲會持續咁yuen 住yuen住
總之就好撚辛苦

可以踢到佢地以後扯唔到 雞都冇得叫
諗下都開心

斬人同開鎗都會

其實唔使落手打, 成個人(保守估計50KG)咁重用力跳起踩落個人到, 一定傷過俾十幾個人圍

腳一定係大力過手

再加

因為踢完人自己都痛

who

踢胸 痛到仆街

一樣禁踢加踩，痛到爆

有刀或者先出手者 打死無怨
不過影相或者口角 fc左就噴下油算

一招收佢皮 大大力錫佢春袋

隔撚住個mon都feel到有幾撚痛

快靚正

有14隻popo負評

都講左幾個月

推到黑警爆袋

呢D應該女勇武做

一嘢踩落去

講咗幾個月啦一個春袋都冇爛到

踢斷一世不舉重大獲過斷手斷腳

單春都便宜佢哋
走春啦

so far 好似得手足斷手腳

爆春真係會死人 會唔會便宜咗佢 關節耐玩又有價值

請用盡全身力量加體重踩落手掌

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

春袋可錫可踢
獅鳥就踢
找數就錫

up

生仔10級
聽過人講爆袋係12級
求驗證

講咗咁耐結果係點？ 下次最多咪又係皮外傷

@Eason Chan

巴打 新屋嶺玩緊電春袋啦
重諗

踩上去

p

兩樣一齊招呼
春袋專員同埋關節專員

俾錯負皮
一路都唔明點解無人咁做

踢！爆！春！袋！！！！

打爆塊面

正名為”Happy Corner”啦

有武器直插佢下面
無武器起腳

還原靚靚拳

推呢個